老麥支援支付實同wechat pay啦

進一步接軌，雖然已經係中資有好正常

好快香港都有金 拱門